大家點睇喺街搭訕識女仔

絲打點睇? 如果有個男仔行埋黎話想識你 你會比contact佢嗎

your face

我會俾

即比之後約炮

一定唔會俾

摸佢

如果係平時返工成日一齊搭地鐵撞口撞面呢

你地有冇眼神接觸先

狗公

完post

如果係我都有留意到佢嘅會比
利申 藍絲

How much

一句到尾 your face
無其他變數啦

3唔識7 一定睇樣
你唔係諗住人地見你行路就知你好有內涵咁呀

正常樣啦 但都幾高既

會驚 唔想比 然後唔好意思拒絕
比咗電話之後 會block咗你

好gay

如果係完全無印象真係無啦啦就走埋嚟
會覺得佢可能整蠱我
或者覺得佢係playboy厹
反正就係敬而遠之

如果係間唔中搭車會撞到嘅
覺得對方係真係留意過我想識會俾
可能ig fb之類先
前提係無男朋友

我曾經以為，如果人地有勇氣問你攞電話，而自己係單身，其實都可以俾，俾個電話號碼人都唔會有咩損失。如果傾落ok, 咪約出嚟見下囉，香港咁安全，佢都唔會做得啲咩嫁喇。

但事實根本就唔係你想像得咁美好，一次經歷，令我冇辦法再俾電話陌生人。因為當約到出嚟，佢會向你步步進逼，開頭就毛手毛腳，其後就會越嚟越大膽，最後佢可能會帶你去公園、冇閉路電視嘅地方，意圖強姦你。

當佢除褲嗰刻，我真係好驚，好彩最後冇蝕底俾佢，走得甩。所以我真係想各位絲打真係要小心，我唔係要話所有問自己攞電話嘅陌生人都係咁，但我必須要講嘅係，一定要好好保護自己，正常第一次見面應該檢點，如果feel 到唔對路真係要即刻走，唔好怕唔好意思，一個唔識尊重你保護你嘅人，唔洗同佢客氣，一定要！

利申：真人真事

咁恐怖

係咪太古狗公？

好彩絲打最後無事

靚仔都唔會比 覺得佢好濫

見過佢真人又矮又樣衰
但係每次都拖到女見過佢喺蘭桂坊7仔到撩高質Abc

會唔好意思拒絕費事大庭廣眾落佢面
畀完跟住唔會覆

果然有中上級

唔畀，因為有男朋友
冇嘅話會畀

我係絲，覺得呢個行為好有勇氣
所以會比，跟住會同佢日日傾，最後比埋佢屌

靚仔ok
毒撚

Gay就gay啦

又或者討論下 點做先可以增加搭訕成功機率

其實如果一個單身男仔 工作環境 生活環境識唔到女仔

落BAR/Club識又話playboy
出街搭訕又話濫
上網識又比人話狗公
都好慘姐
唔通真係要不停轉工 識啲新嘅女同事先得?

你啱

Btw我沈日又搭訕左兩個日本妹

上網識、落BAR/Club識都起碼正常過搭訕，先唔論狗唔狗公play唔playboy
問題係出街無啦啦搭訕根本唔係一個正常嘅溝通契機

喂 咁你諗下 喺街見到覺得靚女就去抄人牌
你唔覺得呢個行為好撚狗公㗎咩？
你話咩日日都搭同一架巴士嗰啲都話過得去
起碼叫做有少少交集
問題就咁喺街見到就衝
唔係話你100%失敗 但機會微啲囉
人地點知你係咪變態佬/呃蝦條/濫交開
你可以試下嘅
Btw 唔覺得上網識有咩問題

都話唔算無啦啦搭訕 大家早上返工搭地鐵經常撞到

咁你會唔會係lift抄晒自己住個幢樓嘅所有後生女牌

你覺得自己靚仔又肯定人地認得你嘅咪試下囉

唔會比 但會暗爽

係啊，本身都唔知有呢個人。後嚟同朋友講返件事，佢就俾個post 我睇。

呢個狗公應該每次第一次約女見面就會要求影合照，絲打自己執生喇

上網識又狗公 搭訕又狗公 全世界都狗公

點樣搭訕一個女仔自然d 同要點做會加分

好簡單
會喺街搭訕識女仔嘅
問得一個
自然會問第二個 第三個 第四個 ...

可能逼住要中途轉機

如果係靚女就抄緊係唔得啦 我唔知你有無試過出街見到一個人 未必係靚仔/女 但你同佢對到眼果下就有種好特別嘅感覺 果下如果唔把握機會識佢 會後悔好耐

利申 成世人抄過一次 傾左一個月到 雖然最後無咩發展但無後悔

睇你profile你打字d方式
似係肥矮戴眼鏡

真係個個人唔同諗法
如果個女仔平時多人追既，你都幾大機會比人當狗公
但如果對方係普通女仔，同埋雙方年齡/外貌條件唔差太遠，其實好多都會暗爽，樂意同你傾下計

毒撚死開！那裏來的自信？

扮問路

又負皮寿司

我覺得冇問題，上網識落bar識又係識，點解係街識就要特別抗拒？

只係女仔要小心啲，因為男係街識女100%係想追人，女仔對人冇好感就千其唔好俾contact.

調轉唸，個女仔肯比電話街邊搭訕既人
比你拎到電話，傾到計，追到做埋女朋友啦
你有安全感咩？

我連同公司都唔敢識

x2 唔同部門無交流
個日返工落雨見佢無帶遮都無膽去遮佢
怕一陣當我變態

比snapchat，唔怕deadair
又無電話no.

我係part time
佢係full time
我做internal
佢做counter
我返工
佢就放工
我唔知可以點識到

我個case係
大家其實都recognize到對方既存在
但真係無適當既場合認識到
當然識到 都應該無我份

要點做先可以自然啲 同 無咁狗公

我係返到去見到佢會大家點頭
之後我就打卡換制服做野
同埋我地pt成team人一齊
好難獨處去搵佢

開佢電話number啦, 仲客氣D乜

想識個u記女仔

算啦 唔係你既點想都無用
只可以接受

你鍾意啦 點知你啫

比女仔搭訕

街頭搭訕姐係day game
外國玩day game正常
香港玩day game比人當狗公
女仔可以唔接受day game識男朋友
但唔好開口埋口話人狗公

撘訕又唔一定壊，真係睇人

邊度敗走毒撚咁得閒逐個cm比負皮

好老實講，睇樣

睇下你點定義，我靚唔靚，係咪真係中上都唔關你事，我純粹想分享我嘅經歷。